msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FLAT v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-30 04:50+0000\n"
"Last-Translator: neverno <admin@neverno.me>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: 404.php:5
#@ flat
msgid "Error 404 Not Found."
msgstr "Error 404 Not Found."

#: 404.php:7
#: archive.php:62
#: index.php:35
#: navigation.php:22
#: page-comment.php:33
#: page-noside.php:28
#: page.php:23
#: search.php:47
#: single.php:46
#@ flat
msgid "RETURN HOME"
msgstr "返回首页"

#: archive.php:8
#, php-format
#@ flat
msgid "Archive for the &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; Category"
msgstr "&#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; 目录归档"

#: archive.php:11
#, php-format
#@ flat
msgid "Posts Tagged &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "标签 &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"

#: archive.php:14
#: archive.php:17
#: archive.php:20
#, php-format
#@ flat
msgid "Archive for &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "归档之于 &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"

#: archive.php:14
#: comments.php:111
#: functions.php:347
#@ flat
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y 年 n 月 j 日 H:i:s"

#: archive.php:17
#@ flat
msgid "F, Y"
msgstr "Y 年F"

#: archive.php:20
#@ flat
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: archive.php:23
#@ flat
msgid "Author Archive"
msgstr "作者归档"

#: archive.php:26
#@ flat
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客归档"

#: archive.php:36
#: index.php:9
#: page-comment.php:14
#: page-noside.php:14
#: page.php:9
#: search.php:15
#: single.php:24
#@ flat
msgid "Read more"
msgstr "阅读全文"

#: archive.php:48
#: index.php:21
#: page-comment.php:20
#: search.php:27
#: single.php:30
#@ flat
msgid "m/d. Y"
msgstr "Y/m/d"

#: archive.php:50
#: comments.php:33
#: index.php:23
#: page-comment.php:21
#: search.php:29
#: single.php:34
#@ flat
msgid "Write comment"
msgstr "发表评论"

#: archive.php:50
#: index.php:23
#: page-comment.php:21
#: search.php:29
#: single.php:34
#@ flat
msgid "1 comment"
msgstr "只有一条评论"

#: archive.php:50
#: index.php:23
#: page-comment.php:21
#: search.php:29
#: single.php:34
#@ flat
msgid "% comments"
msgstr "% 条评论"

#: archive.php:51
#: functions.php:362
#: index.php:24
#: page-comment.php:22
#: search.php:30
#: single.php:35
#@ flat
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: archive.php:60
#: index.php:33
#: page-comment.php:31
#: page-noside.php:26
#: page.php:21
#: search.php:45
#: single.php:44
#@ flat
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "抱歉，您要找的东西不在这里。"

#: comments.php:7
#: comments.php:13
#@ flat
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "此篇文章受到密码保护，请输入密码："

#: comments.php:35
#@ flat
msgid "Comments RSS"
msgstr "RSS订阅评论"

#: comments.php:40
#@ flat
msgid "Trackback"
msgstr "Trackback"

#: comments.php:41
#: comments.php:44
#@ flat
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:43
#@ flat
msgid "Trackback are closed"
msgstr "Trackback 关闭"

#: comments.php:75
#@ flat
msgid "No comments yet."
msgstr "暂无评论"

#: comments.php:102
#@ flat
msgid "TrackBack URL"
msgstr "TrackBack 地址"

#: comments.php:112
#@ flat
msgid "[ EDIT ]"
msgstr "[ 编辑 ]"

#: comments.php:115
#@ flat
msgid "Trackback from : "
msgstr "Trackback 来自："

#: comments.php:120
#@ flat
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "暂无 Trackback"

#: comments.php:139
#@ flat
msgid "Comment are closed."
msgstr "评论关闭"

#: comments.php:150
#, php-format
#@ flat
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须 <a href=\"%s\">登陆</a> 后才能发表评论"

#: comments.php:167
#: comments.php:169
#, php-format
#@ flat
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "您好，<a href=\"%1$s\">%2$s</a>。"

#: comments.php:167
#: comments.php:169
#@ flat
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出"

#: comments.php:167
#@ flat
msgid "[ Log out ]"
msgstr "[ 登出 ]"

#: comments.php:169
#@ flat
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: comments.php:176
#@ flat
msgid "NAME"
msgstr "昵称"

#: comments.php:176
#: comments.php:177
#@ flat
msgid "( required )"
msgstr "( 必须 )"

#: comments.php:177
#@ flat
msgid "E-MAIL"
msgstr "E-MAIL"

#: comments.php:177
#@ flat
msgid "- will not be published -"
msgstr "- 不会公开 -"

#: comments.php:178
#@ flat
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: comments.php:192
#@ flat
msgid "Submit Comment"
msgstr "发表评论"

#: footer.php:13
#@ flat
msgid "Copyright &copy;&nbsp; "
msgstr "版权所有 &copy;&nbsp; "

#: footer.php:14
#@ flat
msgid "Theme designed by <a class=\"target_blank\" href=\"http://www.mono-lab.net/\">mono-lab</a>"
msgstr "主题由 <a class=\"target_blank\" href=\"http://www.mono-lab.net/\">mono-lab</a> 设计"

#: footer.php:15
#@ flat
msgid "Powered by <a class=\"target_blank\" href=\"http://wordpress.org/\">WordPress</a>"
msgstr "由 <a class=\"target_blank\" href=\"http://wordpress.org/\">WordPress</a> 强力驱动"

#: functions.php:147
#: functions.php:160
#@ flat
msgid "FLAT Theme Options"
msgstr "FLAT 主题设置"

#: functions.php:155
#@ flat
msgid "Theme options have been saved."
msgstr "主题设置已保存。"

#: functions.php:164
#: functions.php:229
#@ flat
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: functions.php:167
#@ flat
msgid "Check if you would like to use original image for logo instead of using plain text.<br />( Don't forget to upload image to, /wp-content/themes/flat/img/ )"
msgstr "是否使用LOGO代替默认的文字标题。<br />( LOGO文件存放位置：<b>/wp-content/themes/flat/img/</b> )"

#: functions.php:168
#: functions.php:175
#: functions.php:178
#: functions.php:185
#: functions.php:190
#: functions.php:197
#: functions.php:204
#: functions.php:215
#: functions.php:218
#: functions.php:221
#: functions.php:226
#@ flat
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: functions.php:169
#@ flat
msgid "Input your logo file name."
msgstr "输入您的LOGO文件名："

#: functions.php:174
#@ flat
msgid "Show Search form on sidebar."
msgstr "边栏显示搜索"

#: functions.php:177
#@ flat
msgid "Use <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google Custom Search</a><br />(If you check this option,don't forget to write your Google Custom Search ID below.)"
msgstr "是否使用 <a href=\"http://www.google.com/cse/\">Google Custom Search</a>代替默认搜索。<br />( 开启后请在下面填写您的 Google Custom Search ID )"

#: functions.php:179
#@ flat
msgid "Input your Google Custom Search ID."
msgstr "输入您的 Google Custom Search ID："

#: functions.php:184
#@ flat
msgid "Show RSS button on sidebar."
msgstr "是否边栏显示RSS按钮"

#: functions.php:189
#@ flat
msgid "Show Twitter button on sidebar."
msgstr "是否边栏显示Twitter按钮"

#: functions.php:191
#@ flat
msgid "Input your Twitter URL."
msgstr "输入您的Twitter地址："

#: functions.php:196
#@ flat
msgid "Show Facebook button on sidebar."
msgstr "是否边栏显示Facebook按钮"

#: functions.php:198
#@ flat
msgid "Input your Facebook URL."
msgstr "输入您的Facebook地址："

#: functions.php:203
#@ flat
msgid "Show Information on sidebar."
msgstr "是否边栏显示信息栏"

#: functions.php:206
#@ flat
msgid "Information title."
msgstr "信息栏标题："

#: functions.php:209
#@ flat
msgid "Information contents. ( HTML tag is available. )"
msgstr "信息栏内容：（支持HTML）"

#: functions.php:214
#@ flat
msgid "Show author name."
msgstr "是否显示作者名"

#: functions.php:217
#@ flat
msgid "Show bread crumb at single post page."
msgstr "是否在文章页面显示面包屑导航"

#: functions.php:220
#@ flat
msgid "Show time on comment."
msgstr "是否评论显示时间"

#: functions.php:225
#@ flat
msgid "Check if you want to show Return top button on right bottom of the site."
msgstr "是否显示回到顶部按钮"

#: functions.php:347
#@ flat
msgid " g:ia"
msgstr " g:ia"

#: functions.php:354
#: functions.php:356
#: functions.php:359
#@ flat
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

#: functions.php:361
#@ flat
msgid "QUOTE"
msgstr "引用"

#: functions.php:368
#@ flat
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在审核"

#: header.php:8
#, php-format
#@ flat
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

#: navigation.php:16
#@ flat
msgid "PAGE NAVI"
msgstr "页面导航"

#: search.php:6
#@ flat
msgid "Search results for "
msgstr "搜索结果之于 "

#: search.php:6
#@ flat
msgid " hit"
msgstr " 条"

#: sidebar.php:14
#: sidebar.php:16
#: sidebar.php:23
#: sidebar.php:24
#@ flat
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索一下"

#: sidebar.php:66
#@ flat
msgid "RECENT ENTRY"
msgstr "最新文章"

#: sidebar.php:77
#@ flat
msgid "CATEGORY"
msgstr "目录"

#: sidebar.php:85
#@ flat
msgid "ARCHIVES"
msgstr "归档"

#: sidebar.php:94
#@ flat
msgid "LINKS"
msgstr "友情链接"

#: single.php:11
#@ flat
msgid "HOME"
msgstr "首页"

